你地坐長途飛機有無用u型頸枕架? 好用嗎?

有冇推介

無印果個雪豆好好用

好麻麻。

有嘢“cool”住更加唔舒服
而且好大舊好阻位

最緊要唔好用錯方法姐

留名

用緊呢隻 長途機無訓矮頸
承托力夠 唔會移位
但係有d焗

吹氣好多都會有邊位界頸，唔吹氣又椏楂。

用梗一款吹氣膽，再加外絨套就幾舒服。

好熱,訓訓下出汗

用緊無印好耐之前個隻吹氣枕
有層有包住搭飛機叫做好過無

有，唔用既話我訓果陣個頭會擺黎擺去，訓到肩頸痛

長途機D登通常個頭個位都有得挨 其實都好夠
每次都上機訓到落機

用過幾次 有次係喼拎出嚟發覺斷撚咗

唔係嘛咁化學！我都岩岩買咗喎

用過無印吹氣 係幾好用同埋個面好舒服
面同膽仲可以分開超方便
不過唔知點解個膽爆左..

以家用緊無印豆豆 未試用 摸上去感覺良好

習慣直接訓
戴左好焗

豆豆個d我覺得唔係好托到
買左個記憶枕既質地既頸枕 好舒服 但好「呀」位

記憶綿既好好用
吹氣個感覺麻麻地
豆豆既都可以
老實有頸枕真係差好遠

無印有帽果個一流
淘寶有賣

LINK

記憶果隻真係好正 坐十幾個鐘長途機靠佢

坐開j class直接訓

d大陸人勁鐘綁埋係果急度又或者掛住係背囊

大把鬼都係咁掛啦。